仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (90)

哈

頭香

好想幫樓豬含

批准

Bot

自含扣五百

想咬你手瓜

歐鹿我add咗你未

仆街 唔記得咗打
請認真討論PAD

回鍋留名

隻王差6技
藍晶差兩甩
就打完了

一早add左囉HAHAHA

Ok拮jor

反牙介大聯盟留名

眉清好波

我做2 你帶頭oj?

差1甩藍晶

刀仔有5把 聽日就收工

刀仔有3把 唔特別刷了

祝樓主連中金蛋

未打過

樓主好型！

樓主好charm！

樓主好CHAMP!

lm

我個名叫keep抽ambassador

終於齊魔女

白盾係裡極散步仲輕鬆過執行

想齊

典砌隊

屌，點解sao打返來個把武器咁撚難跌既，打左勁耐都冇

其實唔難

你打三人協？

唔好吹奏我了
大家討論Pad吧

唔係，普通個隻

@牙藍 有隊未

我打左2把，十零場一把
好似無乜用

冇啊，繼落光明王到當大炮用囉，雖然我都幾撚多炮下

諗緊下個月d石點用了

Cd太長
都唔知有冇機會出場

清未雨綢繆

up乜

唔知啊，打返來擺住先，好過要用個陣冇

sao

諗住95粒拎去抽蛋,留5粒打蛋龍

重力射
重力重力撒旦
撩
重力重力撒旦
撩

果100仲喺信箱 諗住等60日過期再CAP圖比山本睇

唔要比我oj?

低端玩家用翻 楓劉備隊算

打咁快搞到d時間唔知點用

55...

比你抽金蛋?

牙藍打未

好肚餓 想落街買完飯先再打

又同女食飯

Lm

幾時抽

No屈

出番彩龍未

超地下面果啲難度打左未牙

琴晚抽咗粒金了

打曬
9點開始

jd1qn1

我8點半得啵 食住打

@ML

想沖涼

醒起了 就有盃打

ching對r石真係好有心得

沖涼啦臭雞

5敢清曬個無限迴廊
怕無咗寄託

有冇人清契約龍拎石

矛體 聽日再打

55

唉

又發功抽乜牙

唔抽野都可以

醫女神你地會唔會食喇叭
定係咁刷果關

食喇叭
個關太煩了

升技好輕鬆喎 第1次開有3協果陣

求一場水華龍

開比你自己打oj?

咁咪撚開啦

Okok

5935 1134

Thx

幾時復刻HXH牙
會長同小岡企左係到好耐

幾時復刻龍珠
成隊超西等緊佢

個心好痛 又扔左1PACK石落海

我掉咗1000石d識郁野先識出黎

求一場暗蟲龍 可以幫你含

眉清出黎呃撚含未

想含

全金

有沒有愛德華裝白盾++
223 440 939
懶得升多隻

應該用咩隊打11月中級任個個lv 6
火強化個關，完全打唔入隻野

不如講下你用咩 lv6應該輕鬆

新白盾 4combo 6倍個隻

去到佢50%血，回滿血後1次打2萬幾、一次打4萬
個度回唔夠血，成日被佢轉走心珠

你隊員塞咩，正常應該夠力

啱啱睇緊電視
要？

一齊打？

要含

好

有無師兄有光魔女
聽日得唔得閒一齊刷6倍經驗降臨

好想要光魔女刷等
課金抽十石機易唔易抽光魔女...

唔易,同埋想要光魔女應該抽part 1

165262918
求carry

哇，你搵人同你協

唔知點解之前仲可以用香港信用卡課
而家唔俾課
利申用iPhone

1450 4988
我用愛德試下

第四隻可以射死第一關

要

我開比你啦
2437 2027

白盾手殘6com都秒到咖喱

睇緊呢套？

No尾

多謝carry
其實係咪好多怪都可以打固定damage

聽朝幫你含

你係問好多寵有固傷技
定
好多敵人可以用固傷打？？

同埋協力每人有一次pass比對方嘅機會
㩒右上⻆menu
第一個選項
再㩒左面就可以pass比對方
如果你同人協力無啦啦見人鳩叮
就可以pass比佢了

我叮人係想幫人打氣

無玩幾年，近排玩返
我唔記得左固傷同就咁單體攻擊係有分別

第一次協力

你嘅心意我收到了

比禾破咗處

有無人射蛋龍
我射你企
打到你唔打

第一次見眉清咁有心

條友之前心地唔好下下中金
想積返啲陰德

差唔多個個都係8910 99體要幫
禾怕累炒

用咩隊可以讓一隻過練磨鬥技場？ 99體600萬經幾吸引

.GUN

冇泳裝龍機同帥龍

差隻龍王 有冇清換俾我

要下年夏年先跟到

有冇人刷ac
想刷個完美起手 刷左一陣 執行都唔多隻

日日爆體都唔知打乜好

你買我個ac就係完美起手

咁我課落正身好過啦

棄左2年，估唔到呢邊你都係度

想買

而家條暗蟲龍可以點拎
打極11月果關都冇

搬左去技術地下城

成日唔記得滿血入石川

垃囝好狗
成日笑人

用白盾打裡雙點對應橋姬
無SB 增傷完全唔夠力

入4 7c

協力開索爾2.5增傷
比隊友用彩龍都打唔穿

三針
但我打十場通常有9場都係雙寶玉 On99

仲刷錢 1億換10000mp都夠我換爆mp

有彩龍 仲洗驚？
臨尾嗰turn拖佢 跟住等一turn冇咗個盾
用隊友招愛德車埋去邊有得唔死

而家蛋龍都長駐 d錢除咗繼技仲有咩用？

三針刷到痴線都未必有一隻
更加唔好提我地哩d回鍋玩家連d封印呀雲呀果d都未知過

冇計 仲有十鳩幾隻要進 點都要刷

同埋睇戰友網話曜日龍果關有 但我一次都冇見過

我都俾佢fake左兩粒石

有冇人可以開場暗蟲龍比我，冇體打上去

205 120 392
有無師兄有光魔女可以加我？
魔女我得水
其他常見隊長我都有

仲要唔要

3739 6421

想問下降臨每日六倍經驗係咪長駐？

好耐無玩近排見pad派咁多野忍唔住重玩
想問下光魔女有咩用
點解睇落技能覺醒三圍一般般但咁多人想要既

Thanks

當我無問過，今日最後一日

想問shinon把武器有咩用

光魔女係用唻刷等級經驗值
打一場差唔多等於打兩場

繼承

成兩年冇玩過

又輸一場

白鯨有冇人打，唔夠體要協

咩隊先

猶格

練磨の闘技場 最後個兩隻蛋龍點搞好,死左十幾次都打唔贏

開buff

我晏d揾你？差唔多放工

做愛

一把武器幾隊用既人表示好撚窮

寶石姬

拉5粒一次過打兩隻
或者裝兩覺kill果把武，打返黎免費嘅

用全體攻擊徽章
開爆發技

開波？

用詩乃過左了

8124 4196

Sao合作交換寵到有隻金髮水橫寵係咪垃圾？水龍契士隊有冇佢位置？

天地轉點都有存在價值

當水射用

アリス極醒屌打白盾

隻野好用到爆
對勤力既人黎講可能係垃圾

有無人打lv10 執行隊

人氣驚！

點過120秒呀😑

我擺晒啲大範圍掃盪角

加了
用開水光魔女

唔小心抽多左隻絕劍 有咩用

SB裝備

巴打你朋友數爆左

入埋絕劍隊囉

絕劍隊長加隻絕劍隊員點睇

抽蛋有三行
刷首抽用第二定第三？

直頭fit到爆

10石gay

即刻删咗幾個
Sorsor

唔洗，感激

2pack 中撚左3隻直葉 1亞絲鄉 我要c 奶呀屌

仲有3個位放咩?冇紅奧 火魔女

重玩返 呢堆可唔可以開局？

你有咩選擇

No

再刷過

帶隻吸怪角壓線過到了

[url]
[/url]一堆垃圾

漂龍啦diu

你係用猶格擦6倍經？

好撚橙

因為我無光魔女
就猶格配朋友隻光魔女刷

兩隻光魔女夠力咩

今日嗰個夠 每場4x萬經

今次得唔得？

我見啲日本仔係兩隻光魔女刷
應該夠
我試唔到

得 Gogogo

佢哋點組

邊隻勁？ 唔識睇
邊隻做隊長？

火魔女 3印花 不錯吧
仲有隻光追打刷主線同金屬龍同素材

舊野easy la

日文話必需要有呢隻

冇

打幾多百場先換到桐人

一隻都冇

但其實我唔明點解要有

試下過唔過到先

刷到水魔女先開啦

真 比我就水魔+執行先開

俾啲掙扎！

強烈建議覺醒火英

刷到我想用虹章換算

3日自然體 換晒2隻

水魔女＋玩龍已經好屈了

我換完隻王都係差2技

見人換隊長猶格加光魔女打

火英係邊隻?

第4隻

有冇Ching 有多隻木大食龍可以同我換野

可能兩隻光魔女唔夠穩定

痴撚線公司

一場四十萬經。。

又衝

貼圖咋-,-

絕劍X2 漂龍 火英 加隻濃姬?

想問有冇人係520games 買過點
我見佢幾平有冇伏

個啲鯨完全未升滿

師龍咪得

輸左10石係裡極

唔柒唔好講ok?

回體打 輸曬

梳

help

有無悶能到咁

搞咁多嘢

痴線

我應該有用10石打裏極
不過係回體

又串新手

雙極2執行斷
1724 4982

利申 打唔到

10阿

零課金 答你唔到

有矛ching想打場3針

禾

多數信和買真卡/淘寶

要呀西打夜空會唔會快D

打唔贏

你成隊木魔女點樣唔贏呀

搵唔到ab牙

貼多次最新版張圖出黎,我宜家4隻木魔女寊砌到其中一隊

珍？執行ok?

想要鑽石龍果牙

唔知呢張新定舊

可唔可以火魔女就算

正 繼技果堆平民到仆街

咁ok?

利申冇拎過出黎用咁滯

唔知 10年無打過

試一場 唔得就算
6390 6731

師龍係咪可以代到藍奧/魚?
咁可以慳D SB武

隻雞咩隊長技

唔知唔係我整隊

臭雞隊長技咁撚難轉

無回無手指版火魔女

咁做咩唔放火魔女頭

我都想知

總之砌到B

屌阿無轉到6心

而家有冇關可以刷倒呢隻

隻野原來要4火

希石神殿隨機

Oh my god,我都想要呢隻

謝carry

大力少少呀嘛 反正夠回夠轉珠時間

10秒邊夠

好似好低機率

我都係睇下有冇人肯同我換算

百花同三位一體都有機會跌退化版

唉仲要十幾粒鑽石龍果 真係有排搞

乜都知

佢唔係送左好多咩，我有成三十幾隻係個倉到

米jer住曬
摷返你老死先

我抽中更多

佢趕走左佢

唔是掛

Btw木屬九筒有冇咩好選擇？

木玩木零木魔

慘 姐係要追多隻木魔唔進佢

用開木主角龍

買唔買多隻奧丁龍進光槍型好 可以擺落白盾隊當解覺醒用

買

好！

醫女咪算囉

唔夠料進 仲有好似奧丁龍三圍勁d

回龜未

用開ff 8bit

不了

可以拎來試打裹雙

等中毒死

有防毒

唔夠

咁冇辦法，唯有靠隊友

食重力回得起?

回唔起啊，所以靠yunna擋

我冇乜課都有6隻 公廁黎任抽

花嫁果隻你無換到

未回龜

原來mh毒刀既功能唔係大總統可以取代到

不嬲都唔係

5緊要(๑˃̵ᴗ˂̵)

Ok👍🏻

仲特登射咗2pack追大總統

有新system回血隊！

不了 仲細力過舊隊

dum撚晒

d人無換

桐人真係好撚廢

係 我特登抽左3隻返嚟

@6

@撚屌藍

你認錯人

早啲打OJ?

一直都係咁講

入

2隻就做到嘅野宜家要用3隻

禾無換到
笑撚未

未

復刻未

最好唔復刻
等你地班傻仔後知後覺阿喇

正一仆街仔

我砌B OJ？

條女無防綁 好靠臨場應變
鋼練隻npc應該更好

你搵到個a／c 我無所謂阿

發覺銀屎個武器好撚勁-.-早知換多2隻

必要時可以買多幾隻阿蒙做A嘅

rich

你換多個阿蒙都係2缺1阿

我知

有無人知SAO 武器 無銘之劍 出處?

三人協同城下城最上唔會出
其餘都有其會出

屌 機會

....識唔識打字

小蒙恬？

識唔識一個回覆打哂兩句野..

有無人細個小蒙恬個字顏色係彩虹
好型

唔識

有！個時同同學曬命，巧威威！

唔該認真討論Pad

矛體 仲係打唔出把劍出嚟

慘
可以既話我都想比一把你

唔想食石打 果2隻幣寵又未換到 個杯我星期日先再打

咩劍

下次活動pool你抽金 我抽鑽就 OJ

咪即係今晚

下星期日

有無人砌到是但一隊，打鬥技路
任何SB裝都得

仲有幾百粒木希石剩
拎哂嚟換回復結晶換幣寵
需要強力好友支援

終於clear咗個升技關

把劍好易出😑

果排棄左game

想問下帳號帳號等幾耐左右 諗住博下仲抽到10石gay

帳號帳號？

Sor 錯字

唔易出呀！！！！！！！！！！！！！！

準備挑針針針
有咩新隊推介

俾垃D隻暗魔女伏咗

用靈龍散步隊拎左粒石就無再入過

等禾curry梨啦

求隊型

我果陣係
火靈(9筒) 暗靈(大SB) 黑百合*2(防毒) 潘(+2c阿市)
自己執生搵其他野代

咁咪好
易出即係快完
不過唔出係大鑊

今日打左15場超地出4把👀

貢能歐👀

潘

我果陣是但塞隻野落去咋

又唔係抽鑽強

就有盃打

第二隻

天央阿銀打兩場三針炒車 天降5粒連住打到殘血俾人斬殺 唔通連個天都唔鍾意我

唔記得帶破根

咪玩啦ching 光橫喎

正常版面好似拉橫好過u

1.7%唔知捱唔捱到去最後呢

盃賽有冇隊跟

スタホ 棄驚

必中水魔女

任抽架喎

問眉清就最清楚

識D野

你都係

我冇

你係咪以為好友睇唔到你掛咩寵？？

我冇掛出黎

我屌你老母牙

太易玩了 白狗杯

Ok嗎 得13萬

我屌眉老母

5 ok

有冇巴打可以借光明王?

佢係唔衝rank 唔係棄驚

新杯點過？

我屌你老母偽3C遲

手痕抽咗Pack sao 全金

?

😞

慘 真係開始打冠之路

燒石之路

幾場搞掂

想chow 用加旋打4萬point但唔夠力秒王
用yoga中間就少左招洗版

個盃應該點組隊好
今次想認真打多個王冠番唻

想問下其實佢個順位係咪同其他玩家比較
定係達到某個標準分數就有？

其他玩家

咁咪愈早打愈有著數？
定係有其他玩家勁過你，你排名就會跌？

鬥高分

每個打過嘅玩家都有一個分數(最高分嗰次)
你打完 你個分會同所有分數(玩家)比較
跟住再計出你個排名係屬於頭幾多%
應該係咁上下？

但係有好多人係遲啲先打
大家又唔似考試係同時考
咁佢遲考又高分過我
咁我順位咪會跌？

相反 如果你個分真係好高 過幾日都唔係好多人打得出你個分 你個順位可能會再高咗
所以早入場同遲入場冇分別
你個順位只係當時咁多個參賽者入面嘅順位 都未繼未入場嗰d

哦，我以為一出順位就決定左
Thanks巴打

柒冠都要

要幾多個冠先脫離到柒冠行列

識打一定等隊型照抄拎20%

agger 上次個杯我都係等到最後先抄隊唔玩7x6嘅

唔玩7x6 x6
上次見親隊隊都7x6

今次key寵係咪雙色解鎖

尋人，見字速回

冇計 唔識轉7x6 唔識轉L 又冇聖誕龍女

宜家7%條線幾多分

哭死了

有誤會？

有誠意道歉就送多部咖啡機比人啦

6清咁早就開工轉珠

終於派石

今次個閪盃結算又少甩石

登入有石收

有咩隊抄

呢個年頭要保住粒處珠又要拎齊其他野真係難

0

7%用腳轉都上去啦

典解最後一技貢能難升

沖唔上14萬

我都覺得係處女珠最好
一唔係攞齊 就點都係柒(好似係)

真牙禾刀好後悔

忍痛開左新ac了😭

最柒係銅,過左銅就冇乜野

發生咩樹

無冠 or 齊冠
其他都係柒

真，宜家仲要我慢慢試點入7-10

點解我會開始攞冠

要求唔高

處女珠加公認就夠

無冠user

冇lightning 今次個杯係咪凍過水

miss左一個冠，而家好後悔拎過冠

呢d咁舊既野都無

關雷姐咩事

勁囉

見d人開佢技 打月讀仲可以轉到兩個橫排

以前係無課

有冇汁痕斷打裹極

抽野就成千石咁扔，打關就50體都R黎慳，睇唔透呀

真

日本仔162

9ho辦事不力 冇協力抽蛋

駁唔到

尋人

如果雀清返來
我願意下一抽都係金蛋

佢mon緊post
必要時會出手

眉清很清楚金蛋這個責任 真的身份不過送運
找到雀雀若算開心 亦是無負這一生

又抽水,乜水抽一餐

雀清出黎屌下寵物啦

追悔無用 轉眼發現 雀失蹤

跌得好快

有隊抄未

岩岩起身

白狗杯

👋

11萬8夠唔夠拎30%

好撚ON9 係咁封明王同埋封廢狗
然後下下80% SX都封埋技

我都係

用徽章

邊夠SB牙

清完體 唔打了

有料？

打夠未

有場應該可以150
但boss唔比3粒光珠我

我又無拆開一橫諗住博天降

幫未

復刻鳩肉人未

又有石

想有乞衣抽

今次要抽番隻暗

哩隻夠分係咪點都要換一隻

你地收到風？

換

過左了

係因為無課有得解封覺？

收到風就黎執

咪玩，十年前就話得佢一隻姐

禾矛丫嘛

咁想問下分有咩好換？定係等咩10萬點換光暗龍果？

新手留名
我雀在哪裡

換奧丁龍啦 3圍好 技能實用

比我就換火MIRU

又靠害

新手好奇一問 點解叫春搵雀

方加唔入pad post 係常識？

比mk 報煩緊，無咩點開tg

好掛住你

入tg 未

冇人邀請我
新手唔敢入

Pm谷主雀

搵谷主眉add 你入好多人果個

入左轉珠俠聯盟了

Pm谷主寵 佢tg老江湖

唔知 琴晚冇同大介bb訓

典入的？

要考試

谷主眉揀人

好想體驗下乞衣抽中大獎的感覺是如何

@98

我刀想入了

你唔係係入面咩

有老死做看更

No尾 友矛得受推薦入？

其實講緊咩

本人正式宣佈將會改名為鬥快派寵物 以懷念牙報

收皮啦

牙報入左邊科

咩邊科

@9眉

有冇人放ac?

有

賣

可留tg 傾？

開價

8k

想知免費抽中水魔女的感覺是如何

Call禾

好似你中愛G咁 咁驚喜

屌你老母點解要真對我

真的愛你

我只愛6

自從掛左把金雷公武比佢用就變成咁

love u

愛GG

請問大師兄隊放兩隻大師兄得唔得

放夠3隻

放夠一隊

即係有三隻放三隻？

邊隻是大師兄

暗屬

桐狗先係真正既大師兄

算吧啦

汁痕

睇下打咩
懶撚帶2隻神爸當板機好過

想請問一下
今次個杯幾分先穩7%

可能要13萬5~14萬

詩乃好好玩

隊野轉到完美都係130000 無新隊真係等死

唔該哂BB你解答
暫時14萬 應該夠頂多6日掛

刷Sao啲精刷咩級最好

填Bra開隻加旋ok?

夠啦 隻驚唔係真係咁多人玩嫁咋

130000就唔叫完美啦

唔知可以捱幾耐

要點入谷

含寵

佢有愛滋病

含眉

隊野極限係咁 無兩色陣入三色陣

大師兄最新點執
想搵位繼桐狗武食個加com

渣ga

協超地 有丁屎機率會掉紅精

打咩關

('-')ﾉ

一日都踢你出去啦

11萬8夠唔夠完場拎30%?

10%得唔得呢

繼續打啦

有九筒既都得
唔想炒1515用多招技

牙紀武裝係咪唔應該升技
繼完14cd

留tg 會問你幾條問題

洗唔洗自拍舉住張牌寫明係邊位會員

1: 你係pad 到殺過幾多隻怪？

我有眉狗舉牌圖

冇Fd協

想睇

我屌你老母

我屌你老母個老母

5好

我有98眉清做愛圖

入架仔場

屌你老母98 又周圍派

想睇 pm左

heavy taste wor ching

換到ユージオ了

sb武升技做乜

升完先有諗個問題
廁娜升完都ok
諗返牙紀cd本身短

屌你老母呀？

笑點？

發覺child登好多gay lo

有得較係頭頂顯示隊長技?

玩緊pad

iphone叉

6.8%了

Hoball

好笑

邊度搵場？

打都未打

用開本土炮友網

啪左粒石過好低玩

眉清高汁會員！

心痛

唔好吹奏‼️

7%上個啲係用咩隊

應該都係塞雙色陣

淨係留係10% ？

係呀 唔追冠

今晚8點前就 88~

我自己用9砌上到5.2，你可以參考下

fd用艾德華

艾

係

我冇 電腦壞左拎去整咋

你部電腦定你個腦

又抽唔到 暗屬3個7c果隻

FD用光個隻追打 咩明王
14萬分

臭雞好撚on9

我幾on9都好 都唔夠課pad抽蛋on9

助養山本寶寶

典解玩具龍咁勁 零龍咁辣殺

鳩知

笑撚死我 0.3% 當寶咁

十六夜BB

咪撚jer啦 love u

壞晒啦

佢冇腦的。

原來係咁。

禾諗到隊 好撚勁既桐狗隊

有矛人想G

桐狗就是廢

你唔識用

想G

唔係暗隊一哥咩

要u有u 要7c有7c 要貫通 都有 得左 仲要全防綁

單機仲撚勁 協力都可以

利害了 我的桐

可片先制點算

唔打裡極咪得

是撚但啦

可以橫掃金屬龍

我話OK就OK

都無人話唔得

小弟愚昧 到底有乜咁驚為天人

請問神爸 係邊隻 另大師兄點組

我話勁就勁啦

勁呀

不知所謂

大家G唔G咩叫廢物利用

一堆辣殺零龍 奧丁 玩具龍 放左係到
矛得上場 巧慘嫁
E家比個機會佢地上場表現

要珍惜

是撚旦就用火奶追打咪得

廢 還要更廢

撐完十秒之後仲係廢

高質

成班唔識恩賞

繼下 風神 盾呀 防毒之類 咪用得 係咪呀
哈姆太郎

垃圾隊

@chi

好慘 比上司屌咗一日

唔撞先制咪得

又想點樣

繼個盾夠血頂啦

唔玩PAD=👍

想問佢借光明王

我唔係掛緊？

廢撚到

渣GA

上司比我屌到唔敢屌我

ed

愛你

扮工打左一日盃

洗唔洗打一日

日日比上司罵 出糧D錢拎晒去課PAD

熱愛PAD

封白狗又quit 封明王又quit
Quit下quit下就一日

封白狗點解要quit 你咩隊

加旋就咁

Yoga就咁

仲未過到14

扑左樓上有執行個個

sx章

禾慢慢J桐狗

無守護龍？

我無

無-.-

我懷疑副賬吸哂我正賬啲運

我都系得1隻 重要系雜種祭出

屌👁👁😂😂😂😂

我之前用開咁樣

唔信==

無sx一個萬一又要quit

微信得5得？

唔係限定 唔係活動 唔準入隊嫁

好 比次機會你

食咩好

咁有咩限同活動可以拎去協力扮轉隊曬下？

隻山海係做乜

啱啱有次幾好但衰咗係月讀到

係 一唔天降就on99

偽山海 00嚟

00嚟-.- 可以拉橫拉u過月讀

屌係喎

縮圖咁撚似既

點解日本仔咁勤力
換兩隻差唔多新隊員又拍一條新片 仲要低分過之前

比班咩都無既人望見下希望

都係要多2秒轉月讀好過加攻

雨宮蓮&亞森
好似幾勁

我轉橫等天降算

雨lin 3圍衰過cat girl

@寵

要等佢射10萬已經輸咗

平衡類 解覺醒 2個7C 心追 2145攻 3千幾血
算係咁啦

收到風你已經16萬

你啲隊幾多sx?

收到風你15萬8

隊都貼咗出黎自己數啦

已經20萬了

乜都無 9g

笑死XDDDDDDD

4個 頭關封一隻就3個

死重課狗

btw將軍澳寶寶係唔係要暗精

小妹都想

將軍小寶寶*

18 天 7:0 後開始

@ 打未

隻傳龍做咩？

Me 香港仔寶寶， 簡稱香港寶寶

12月出 彩龍機

又出==

躝

好波

彩龍真係公廁黎

有無醬汁？

黑白合有得抽?

喂

radar?

好似係
柒左添

我寶寶黨

我冇收到消息

@ML

寶寶.jpg

有無7.1~10%隊？

你用d 0.1隊轉咪得

3神殺 一串光橫加3粒就夠力

求其都得 猶格 明王 加旋 公廁

もっとだ…！もっと、はやく！

@ 加未

The reason I started the Pazudora

ok 我叫6清加你

好的

撚屌6肯跌把劍俾我未 3條體1把都無

矛體

可以自己取消

雀清就係成功例子

唔好教人ok?

有冇得取消人個冠
就黎比眉清個冠閃盲

下...

Report 佢

免費抽中水魔女 肯定係外掛仔黎

系

人地心地好又唔抵得

有加旋嗎

用加旋定yoga好

Yoga有解綁

Ching sick ball!!!!

個校舍戰比狗打

成隻白狗都係

眉狗都係

No25

易到比隻狗打都贏

25-30打能到我仆街

每半個鐘都跌緊0.1

有隊chow未

同求

幾分牙

13.6

SAME

16.3穩未?

嘩個一度exp一升升咗5lv

想要暗必升技波波 有冇巴打可以同我trade

得猶格

頂到10%內就夠喇

啲隊歐到

好平民 得幽助要抽

一入場就可以出返去

分身最後10石抽月讀

100石仲喺LOCKER

141500穩唔穩7%

棄驚了

又中鑽=.=

你老母比狗屌呀

咁撚黑心抵你做死一世妓女

你又鑽強 我又鑽強 點解你黎挑釁我呀

唔忍了 決定爆98大鑊！

踢爆唔LOL

唔好怪98啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧98
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

唔記得咗有佢

單拖見到佢真係慘

新手留名

吾想番工

個個都唔想

係咪燒壞腦？ 咁都講得出口

岩岩回坑一問 有乜方法可以拎到/買到/換到？

LOGIN即送

喺mailbox啲信拎

粒coin有咩用
見肉酸賣撚咗

好似唔覺意del左... 想問12月1會唔會再送

對你好失望，叫左你痴少啲眉狗同98

你一開封信應該直入box㗎喎 你del完封信都冇關係

新手啱啱入坑 想問下如果水魔女做隊長㨂咩隊員好？

有無人打潛覺蛋
贈龍之館
會食石打個半鐘左右

玩龍 濃姬 風神 月讀？

定係揀執行者隊長好

水魔女 水玩(繼破吸) 木7C *2 濃基

想問問下7c係邊隻？

木光個兩隻

Thankyou!

光印個位換乜好

冇用

彩龍

997

998

999

1001